[I/A] Dragaylia world iceborne 失落的龍絆 [515] 執柒

執柒未

以為入錯地方

悶鳥

借機玩未

做咩仲要開post

sorry

追擊你

Why

我有預感下星期一又一把614

勁

執

仲未開箱

草唔齊啲武器 del咗game

唔夠勤力

齊武器 都唔會夠龍剛石洗

想回龍絆家了

最緊要打到自己常用果把先

仲係得一把 點跟

一把都冇點算

都係
都執
把撚

小圈子post不如轉其他台

打到把爆破太刀
屌最尾個5星洗多40次都洗唔到
用撚哂了啲龍光石

真 搞彎曬個post

用住先 夠用啦應該

OJ 講返龍肥
下面三隻邊隻要升？

屌又歐 扑咗

屌有女 扑左

屌放閃，report咗俾cy

抽唔到光槍

即係4/5 串

可以幫你問下熊爺點抽同點儲石

追擊

想同你地瘋狂討論龍肥

課未

課定新pool

No扮 躝番去mhwi

肯curry我超龍未

1點半on解日任 差唔多
上次13:45先on解唔切

Ok bye 唔再上嚟鳥

Me2

挽留

岩岩聖手消完毛了

del驚了

工作室真醉曖龍肥

一陣又要狂抽新角...

冇免費抽

OJ 我躝
以後唔上黎推po開po

又小器

而家唔屠返兩隻冥赤龍都唔敢上龍肥post 驚俾班高層杯

無玩mhwi先係清泉
例如我

有玩不過冇係龍肥post激情
例如我

我都係

幾努力咁屠都冇得同G大大玩

125.88mb

龍叛

擇名先

今晚8點點名

點解要上黎擇低毒撚既名
唔係叫另外果個就得啦咩

禾地係毒撚點名
佢係上黎擇低毒撚既名黎笑
唔好搞錯

玩都冇玩
lihkg 都唔敢開

1. 雪水

咁快留名笑毒撚

2. 銀x

兩個拖住手仔係到笑班毒撚

海豹第一部隊係閘口準備緊

好意思擺低自己個名

火樹銀花洗唔洗wtsapp講你知點解？

非洲人罷放自己個名都唔得兩點啦

今晚邊間糖水鋪等?

唔會復活，個個冇晒石

Oj唔使棄住

多謝各位

好

炒哂 棄得

我棄

條龍係咪限黎

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [407] 龍胖同盟8月5日齊罷工食雞脾

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [421] 不分和理 繼續堅持

#285 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不能盡錄

有無人分享喜悅 我5開心

假限 唔常駐但講明會喺其他pool出

Oj 20抽先中晒兩隻角 未有龍 冇石石鳥

中得條非限龍

X你

我應得嫁

邊個唔係

歐抽熊

唔歐唔非

G大佬啲黃鑽又多咗

岩岩含淚交左保護費

口裹說不 其實醉曖龍肥

睇嚟要準備棄game

幾時重上十幻

有冇袋打130風尾

有

二人同痕一人免費oj?

好波

要舉報你地了

150抽乜都冇

你老友今次唔跟仲del埋驚

邊個咁識波
但真係老友黎 因為我都del左驚

完美避開力架

佢話買完borderland season pass唔玩都爽撚過比錢抽30秒

Dl返隻驚刺激下佢先

出3次彩都冇new，棄了

G hold

毒弓先係大獎喎清
龍都重要, 不過唔係限

執柒

gun

大姐姐咪毒弓

力架暗弓嚟

驚人Database

又傷害我地

點解冇晒海豹！

連海豹都冇
真係執得了

等緊u牙

都叫咗唔好扑海豹
真係執得了

法國歐洲人價值觀真係好唔同

有谷

人地pm forward俾禾

又小圈子
隻驚會萎縮少人玩

唔好轉移視線

邊條木咀叫Hxxx Yeah?

小圈子

中計‼️‼️

黃鑽都抽埋都唔中女僕同阿迪斯

學下上面個yeah
肉赤死

水妖烏

歐洲人：慣咗免費抽/單抽中 今次十個大抽先中真係幾肉赤

情況同考開95分嘅學霸 失手考89分一樣 肉赤死

無所謂了 而家玩佛系龍絆 過埋今個池就可以草石草到12月

要等限定火劍劇情

新pool都無復活
代表啲咩？

認真mode 其實我真係唔好意思上黎9up太多阻住真玩家正常討論

已經無咩人認真玩龍肥 好似係

開箱未？真龍 高牙

真 2個鐘仲未有新角食評

珍 500個po有450個都係鳩up閒聊今晚食咩餸

抽唔到評唔到

咩事
我同盟名叫黑警死全家都無事

畫家短個劇情有一張

中哂未?

唉

冇石好慘

I know that feel

今次pool 風斧定暗弓勁

屌撚死你班歐洲人

屌撚死你個歐洲人

熊爺講野難聽過粗口

又串我把聲難聽

今日冇人
代表啲咩

好多喎，你見唔到咩

真係等收皮

情人節街場都冇聖手做矛人

一陣有冇場

有冇curry高風

SOLO

懶 想行行企企

460尾120角
打完尾聽日carry超風ok?

有牙未

今晚開, 仲未放工

想聽日比人carry超暗

屌死現充

OT都計

唔信
躝

跟埋

ho moon

有新驚未

moon到呢係steam買隻起動物圓驚返黎dum波鐘

有無高龍連刷

100抽+50張單抽先抽齊
melody x3
艾比米修斯 x2
阿迪斯 x1

開未

頂唔順街場啲人 一間有冇四場高牙

龍肥PO已死

睇下班大帝打唔打

毒L冇人陪

挽緊三國志heros, 幾巧挽，勁用腦

玩緊patapon

玩緊patapon2

現充日，龍肥post冇人

係。

冇人玩dick

現充爆炸日 沒計

點解唔同銀花玩阿? 點解阿?

係

係 再大大玩得開心唔開心

未開真龍箱

係屋企玩電腦玩得好開心

有咩玩...

視像...

懂了...

apex legend

又想屈我

對住個mon咩都係視像，咁大反應做乜

係時候消毛毛弱了‼️‼️

黑龍咪係 -,-...唔係想點

小朋友先用毛打黑龍😦

你小朋友新手AC 係咁上下

躝拉

依家高暗邊2個食第一次牢架?

好惡...
預約你帶我刷新牙ok

應該冇咩所謂 劍佳

唔係劍要去break咩?

以前係 而家好似好隨意

今次情人節有無野必抽?

等nga la我淨係抽到斧

高暗都幾易

抽唔到

點知佢，我會長嬲爆
佢個個月都買晒所有包

佢刪左你個會???

佢刪左個會嘅自我介紹

奶共game...

屌打高難度明明有2條黑火龍點解淨係計一條

唔是一閪火一普火咩

正解

4mk confirmed

點解呀

點解呀點解呀

點解唔上線呀

有冇人刷牙

點解仲要問點解呀

-2

龍絆定芒亨

梗係芒享 辣殺龍絆都冇野玩

中了

原來系甘

我個同盟中到應一應

睇嚟要棄game了

風寶60 有冇大大教點打

你都無on

唔好掛住扑野 SBABA ON左咁耐

點解我睇佢係11小時前

尋晚而家開緊工跟唔到

尋晚收6點 食埋飯就見你off咗

想問下食飯食左幾耐

我玩到11點幾先食飯嫁喎

明明
8-11
1230-3
都係到

中‼️

又冇new

Gunned

中8500 露‼️‼️‼️

點打

跟咗E大大搵食

auto 打唔打得贏

又小圈子交流

巧似唔得

冇幕斧

你咪小圈子

4現充自爆冇追post

咁唔打了

決定要改變下生活習慣
日日都唔夠訓

唯一要注意既地方係 戰友加攻 break 1技 踢

熊爺決定唔再訓

決定真係12點前要訓！

中午12點前訓

再字頭話人小圈子...

[I/A] Dragaylia world iceborne 失落的龍絆 [515] 執柒

#281 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

...又嬲

...j字尾話人小圈子

我11-0130明明有on

下？

我食飯飯唔代表其他冇on 又想呃

我見你off咗咪無入小隊 solo幾場就訓啦

即係當其他人無到

冇野做碌下facebook都俾你地曬到

火樹眼中只有銀花
雪水眼中只有Sba

有埋FB .GUN

.GUN

原來雪水開舖

未

執左

1h

del game

暗斧70勁唔勁

又嬲

試緊remote play

即係嬲

新手想玩 係咪去買AC初始號比較好

緊係
搵到岩心水 PO上黎 大家睇睇參詳下

有冇超龍清毛

MEMEME

想打咩

風/暗

暗啦, 風星期一就可以開箱

DUCK 512

冇所謂, 你開?

3016668

仲有矛人

想問下有冇邊隻係必要

街?

MH水弓
暗克乜野

火限

有印象你好似玩過

FACEBOOK見到,可以參考下

唔夠傷既

你食牢

點解你停手唔打

sor, 我以為我食左牢

比次G會

辣殺隊友7700戰男人都不如

又唔是你

我有不死鳥我洗死

屌解呀

加油!

分傷咪冇事

條大陸閪又唔係龍又彈出彈入想點撚樣呀

咪撚係!

晏小小睇下有冇人OJ?

好...

(唔同你玩了ok)

冇天使D攻差勁遠

萌新想問暗34星70環係咪講左近期出

應該未出就執左

唔好執 好愛龍肥

ok

愛埋再大大

再字頭J字尾打唔打超暗

有無人刷高暗??

刷活動儲麟 沒毛毛

小圈子到

Carry你3場黑龍2星

入=,=....

俾小圈子核心成員玩左我4分鐘

有無ching要中 高光處

利申得7800戰暗短

冇曲點入

頭先開左同盟房房=,=

又唔講

下次

岩岩買左個ac

晴人節洗唔洗抽

情人節角都幾勁

炸超光快過炸高光

30000石先抽到風斧 暗弓
正唔正常

抽到咪算好

岩岩買既初始ac
升邊隻先好

咩都升得 盡刷活動先

浪費

其實點都好 買得初始就打住先 之後龍絆日先開倉
6%

無法克..好奇咩價錢

暗果隻法師有 猜影到出黎

仲有隻男豬光劍 同暗法克冇影出黎

240人仔

收到

玩得開5開心

Sba應該滿足

唔係每日12點前訓？

女僕正向上身+俯視既腳
新龍個頭又大...仲要咁擺 唔洗要...

都話中午12點

咪係 唔聽書

有隻必需有你好似冇買到

有冇大佬可以carry超暗

建築好惡頂

新手係咪瘋狂刷MH 刷得幾多得幾多

原來仲有人玩

有冇袋解日任

冇, 得鍚Spring袋服務

口罩po都成日有花生

打少D飛機

跟住打返果輪就會日日兩三次

請問仲有無人玩失落的龍肥

有咩花生 冇追好耐

有 唔係我

有515個post一個幾廿頁，點追？唔中意可以唔答

勁 點跟

你仲勁

你勁d

再 也沒法倒如當初

ｍｋ

想清毛 3場高光
有冇GUN?

u 4 m k

冇

真龍 光是咪最難?

打尾打高定超比較多?

真 執

法庫炸超光 1:30內一場

所以係咪最難...

揾人最難

要幾血先唔洗用琉卡的惡作劇?

514 都有2x%炸死

我就係奇怪 有時剩二百血 有時會死- -
姐係點都要用???

524好似逃到

開針 過咗寶寶60

我仲係51 new

刷完一日mh冇乜方向

準備奇美拉武

高級定超級？超級而家主流都係送一次頭
高級要頂配先可以票+法專 全暗/法建築滿 法夫納14lv 武器524+10血 忍+10血

自己可以set 資料計下

new

串..

又利維

新手玩左兩日想問問大家
1.過唔到黑龍G 4星，應該點改進？
2.嚟緊係未等龍絆日先抽卡？
3.如果有自選應該選邊隻？
4.同埋邊隻上40環以上比較好？
唔該大家

3箱牙冇開過
精神

1. 唔知
2. 除左限池，係
3. 補師
4. 火斧、水弓

4. 2隻4星火奶是但一隻

1. 試下加隻補

我偷雞係龍車->+電-> X電(用s3閃)->圈buff S1,剛好8紫電前打到2個C5, 可以S2S1 break永恆
+電-> X電->圈buff S3S1 成日break唔到

火斧係指第一行第3隻嗎

S大大24Honline一次 點搞...

你袋解日任咪唔使一天前

=,=...抽到水弓又5玩

我有解日任喎

614x8?

十幾粒ex石打到想歐
黑炎王又無auto 5條得50石

齊咗好耐啦

哦 偷打

碗烏冬仲未食完?

Keep住兩三日清 儲唔到太多

想歐就歐
.gun

未 日本唔俾入境
Btw我收返 原來黑炎王有得auto

last day都冇 回龜唔到了

...差邊隻new

打十場都唔出天鱗
Null巴幾時carry我

原來係唔想同禾玩

大家換齊謢符未

又屈
上次上線：12小時前

係喎！未

大劍冇NEW想4

不過強度好似麻麻？

onj大大應該冇玩mh

Mh2g計5計...不過果陣好似個個都話太刀勁乜乜乜

有超得!!

！

暗短定暗槍好

得返兩隻未有 .gun

所持159...講出黎俾大大們笑

你171？

想過超水 買嫁劍定黑人大叔好？

係咪超二姐好啲

得171

新火弓，二姐，太公望，新風槍，暗短，暗槍
換邊隻好？

暗短？

...171？

應得嫁喎

agree

好串..

再大大都171？

我得158

小弟新手弱智完全唔識搞啲武器
見人話咩幾星幾階幾突 但個鍛造所有咁多把 我都唔知要用邊個

而家全部角色都用緊mon hunt活動換返嚟嗰堆（我換晒所有屬 4突）
想問個低能問題，我有隻法克，我知整武器魔杖拉到最底有顏色嗰啲係最勁，但有排都未整到，咁我而家應該整咩武器好？

利申而家每隻角色戰力都只有4千幾，已經盡量配咗啲龍同護符，升咗瑪納之環同level，但戰力都係咁低，想搞搞啲武器，無從入手

其實點樣先會高戰力啲，係咪一直升聖城啲野，戰力就會越嚟越高？？而家完全唔知做乜 先可以勁啲了

求各位大神解答

搵Sbaba
佢好勁
呢度好多巴打都佢一手揪大
認住S字頭就ok

巴打唔係玩左好耐姐應該 洗咩急 急都急唔到

想升戰一定係整火屬奇美拉武

一開始過得曬啲活動就ok
升初始系列嘅5星武到第3階用住先
瘋狂刷珠同帝國金銀章升屬性同武器建築
之後打到虛空就買埋史萊姆建築升
再之後再算

呢幾隻點揀？

角色可以食魂去到+200

要睇你有咩龍岩屬

滿突黎講
火 技傷
水 利維坦
風 技傷 雷鷹
光 邱比特
暗 忍 摩利支天

呢D 基本野咁
mh 2隻龍都有但未滿突

火弓 水劍 風短 風槍 光刀 暗短 暗槍
S大大快d教

抄低佢先 thx巴打

而家打晒啲渣野 又打唔到勁野 唔知做咩好

目標可以火奇美拉補入真風高級開3色循環

整真龍武備戰咢牙

點解你地個個都齊龍...

總之都係清日任，開箱（日&週），打活動
基本野

武器四大類 虛空武 帝國武 牙武 真龍武

虛空武
睇需要，唔一定要整
佢每把武唔同能力/剋唔同野
過渡武黎
主要係奇比拉果把，拎黎整牙武

帝國武
用帝國章整，宜家都算過渡武
唔使擺太多資源落去
甚至乎活動有送

牙武
暫時主力，應該最大力

真龍武
前置武：虛空+帝國
專打真龍，不過牙武都取代到(?)

帝國章優先升武器建築先
16->30->35
屬性建築都要升爆

活動建築要最優先！
因為過咗又要等唔知幾時出返

護符果啲睇返能力夾咩角會好用

每星期都有機會開星宿
如果唔撞活動
打到就打
佢有+值道具
比你直接上HP / ATK

目標放係打中牙高牙同高龍超龍

每月獎勵
．寶龍盡力打，打到幾多得幾多
佢唔使體力打
每個月中視乎你總關數比獎勵
．交換所虛空每月1號重置換道具
視乎你儲落幾多虛活道具去換
跟足任務/特殊任就應該夠換有凸

輕鬆龍絆同返工差唔多

歐

唔超住 等出新牙先 到時提我要超ok

得82款
想知齊晒有幾多
寶寶齊晒應該

收到!

收到風
你冇單機打5龍升MR

Mh聯動咁就完咗

想問下揸住D514可以點突破打超龍呢個樽頸位

打死條超龍

打街場d人係咁走場
戰力已經+600 但都仲係好低

幾時帶超風

可唔可以講下用D514嘅話超龍門檻戰力大概幾多

搵bn大大 g大大 糖水大大 hi大大 再也大大 don大大 老夫大大 帶你首通整把520食鋼上524

鋼我一路都儲住儲住冇食過

如果我莉莉得7700戰係咪含得

想搵S大大

大大力含上面呢班大大就過到
如果數漏咗希望大大唔好嬲🙏

唔想再俾人呃鳥

識野

S大大連鋼都會提供埋

真心有冇大大可以curry我一場超龍
片睇得多 冇實戰過

提我超得ok?ok

應唔應該含淚揀4星

得返4星未齊角
點gun

熊yeah好有heart, 打咁大段野

四星就冇佢

風槍刀劍應該點揀
Box 0風屬打手

睇埋你缺咩龍同5星角

刀/劍？
槍唔識 唔知咩評分

刀 光頭
劍 婚劍

hehe

未打到嗰啲關 太渣

咁詳細 bookmark低了
唔該巴打
睇怕有排玩了

已經bookmark左 好在龍肥post有熱心大大們教我玩

請問五屬超龍手把手教學
幾錢收費？
齊晒D514
冇睇片

有沒野打

超風

街場啲人見我隻補低戰狂走

有,有

有冇大大帶超風

放#1

師兄穩唔穩

有得4 怕咩

禾地都會4

已左4了
過完mh變左鹹魚player

識避風咁囉

想打

唔打囉

想開水3箱先

原來仲有人玩龍絆...

咁我冇野好玩嘛

花生部長

咩咩

帶開苞未

想入TG骨+++++++

預約豬大大帶新牙ok

人生交錯點
超得要天才定阿波羅好

要女

龍易歪過人..

玩左年半都冇天才都叫易歪

所以咪要人 我都最近先抽到光斧

多謝大大無屍分享..

預約新牙唔準偷打ok

你lag機?

初哥哥唔準偷打

有冇野打

有冇野跟

係咪有水chill

@noe妹

三場 高火有冇人？

@工作室大大

未開箱，跟唔到sor

咁我聽日先

萌新想問寶龍280有冇9沙

有都唔恨, 多到冇用

開62點算..

定求其超風算

超水唔係易啲咩？

超水 114 5127

有大大帶就易

我一次超都未打過
唔好troll人

sor, 冇咗？

有S大大既話...

552 2332

1場超水 552 2332

@初哥哥

你地打幾多場

超水差隻刀 552 2332

開三箱ok?

oj

-1

又滿

836 9653

用受傷會補多d? 補陣都係？

會補多d

錯過了

有無咁難打

拎毛

好似唔多實際wo

你地打？

唔curry 啦禾

而家先知

其實我都係清毛
工作室你要打既你打

回完毛就冇晒人

本身補得少 叫做好過門票乜都冇

我1場毛

我可1場 劍

超龍個不死報酬係1尾定2尾

禾頭先2尾

1好似

2

係咩..太耐沒打

又1又2
媽牙 好亂牙

睇好唔好彩？

開未，回左10毛

coke牙

咁我都2場

冇人打？

夠

你地打完幫我開超風箱

師兄你穩唔穩

等我十幾分鍾

工作室一風前打完

GING

工作室未話跟

思疑E大大有做工作室

唔好嬲

冇
上次跟bn大大一風出就殺到
冇咗我會更好

清左毛未=,=...

穩到你唔信

carry 未

拉頭開?

就到口罩黃金時間

點解要成日買？

一盒都未到手

15分鐘啦

久等了 98

12%gogo

173 5437

mo刀

彈app

差隻刀

bye

聖手了

hi

99毛等新牙

入未

缺劍

比大雷G 1波呀

超風係咪全game最難?

原來冇大雷G

可以唔洗讓個2泡

我咁信任你地竟然fake我

唔關禾事ga

整火法614，等人拉風就易
街場614王子信得過

做奶係咪要求操作好好？法要逃票隻奶好似補唔切

好似補得切 之前我用奶過 d人教點名前一刻你爆發攻擊 招1,2技都會回滿

弟弟

有超風未

可以跟

算，弱了

呃左

夠人咩

不嬲冇人

執鳥，好耐冇比s巴carry過，已經唔記得個感覺係點啦

難道沒練習太耐

條友99毛但沒興趣救世...

好耐未比sba 大size入過

再也沒法倒如當初

收島風佢牙籤仔黎

想揀太公望

揀jer太公望

iOS down唔翻隻game

171...

揀完咪171

唔跟

天才定牙波好

想問下
奇美拉武器係咪要突滿先有技能

解放數唔影響有/無技能
只影響技能等級
有啲武係無主動技的
好似你呢把咁

天才

牙波

無德非是咪要超得德非??

我聽人講話合e把去打真風 做補師

等新牙睇有冇新70同過關陣容先?

有冇solo風高隊參考下

咁似Pokémon 個隻

未玩就覺得悶 點搞

奇美拉槍，614法，d510弓

Monster hunter master

玩返3D monster hunter

沒人同我玩 不鳥

老夫大大614x8了

呢度應該得我未

禾都未

口罩已到香港

高風咁難打既
十個有9個運吉

原來唔登入龍肥 真係會成為習慣

你咁早訓 突咗一個唯有熄機

x7 ja呢度冇人同禾刷牙啦

又呃

我訓 咪少一個
一隊3 一隊4

又小圈子

之後火樹銀花都訓 得返5個人

冇呃，好耐冇係呢度見過人話刷牙

咁咪一隊3 一隊2

又食烏冬

沒人同我玩可能我太廢

我打火龍都死
我係廢中渣滓

me birds hunter

打5龍升mr好快

睇片都覺得悶

已經2個禮拜無登入鳥

又一個口罩富戶

新手一問
想問下 我整真風武去打真水
應該整出 力架太刀 定女僕斧

今晚刷埋畢業了, 陪我走最後一程?

禾未畢業啊

暗牙=,=

又燈

S bra又嬴

無光角

超得揀

得克乜同家on

唔係暗角打光牙咩

唔可以太夜訓
尋日俾S 巴閃親

你地互閃

我既eyeballs出現鳥

Sba 個eyeball 係 雪水
火樹嘅烏冬係銀花

而家玩PS4無赤龍武係咪會比人B

火樹嘅烏冬係銀花
依句好有詩意

應該會
收到風 GRRM同Noe仔都有冥赤武

MK詩句

真 Mk仔先會叫啲咁嘅名

Agree

下個post想改做
火樹嘅烏冬係銀花

又搞小圈子

Sba嘅支持係課金

龍絆嘅輕鬆是謊言

批鬥大會

咁都得

收到風 銀花嘅翠玉瓜係火樹

收到風 佬佬嘅嘔吐物係綠色二手煙

龍絆又跟唔到
MHWI 佬佬又一個人玩晒
無機打了

落左鹽未啊

傷口上灑鹽 .gun

今晚有冇超暗兩場

Mo

訓咗 跟唔到
請問係咩故仔

有無勁人帶一場首通超暗

我都想訓住過
不過未睇片

我見同高暗差唔多

有人煮意粉俾S巴食
S巴強調咗3次要落鹽

你食唔食銀色翠玉花？

你食唔食銀翠花？

你食唔食銀花？

食銀翠花烏冬食咗幾日？
點解食咁耐？
要到琴日先見到你玩MHWI

任天堂告到 白貓 改操控玩法

我7800光秀係咪好難過超暗??
定係要升劍??

有冇link

超暗十十十

師奶 help me

我都未首通 冇人carry

Carry埋
冇睇片

help me

點Help牙？

有無兩隻劍 1隻刀= =

已經唔記得晒超龍點打

未睇片唔識玩

一齊玩下囉 我都未睇= =

好似好難
想放棄了

小兒麻痹

514是咪唔應該升短??

但我見劍都應該好大力 定係街場d人有問題?

我連咩組合都唔係幾知...

咁有514之後打超暗定超光先...

應該打超暗
整把520 食鋼上524
拎把524 打高牙
整8把614

執執

但係超暗 入街場多數4件7xxx點break得切= =

咁等啲人614先打超暗

過了 靠自己

curry 未

新手得隻6000白毛你估有無人SHOW我高水

好難玩 重差兩隻角 有無人carry me

我都係6000白毛

我連高暗都未過

S大大喎

開未，我要處啊

大佬

做咩事復活，竟然要追po

熊爺發功

幾時刷牙

而家可以刷幾場

想回家白腦了

處係度
但我乜撚都無,點JOIN巴打
果陣玩又ON99
無買ACC開
依家乜都缺

依家黑皮火奶>高風
白毛>高水
狐弓>高火
諗住咁,白暗可以點入你地

g hold

抽左果3條ham濕囡囡未

邊3條 好耐無玩

Ho ham濕‼️‼️

點解白龍對波越來越大

裝咗喺部老爺機到lag到爆玩唔到
淨係登入抽下囡囡

好ha 濕wo

光可以八千代，芙露露，光七，光秀，琉卡卡刀
暗可以法克，德菲，老豆

咩叫ha 濕

清 好似唔係白龍來

AN機玩白腦係咪都係會LAG

最右邊唔係白龍咩

係喎，白龍短毛

禾屌爆你屎忽牙

=.=?

做乜講真話

溝通唔到 繼續潛水算了
Bye

你好

想j擊鳥

G持

Ho ball

有冇人carry禾超暗

過咗街仲差3隻角

過到街 點GUN
有冇人教我打

想玩玩白貓了

又自私 我都係del game了

幾時同禾打

C奶 me toohelp me

Open未

11:30pm見

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [391] 圍爐取暖

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

儲夠524料合咗克乜嘢好定等

等
幾時教我打？

點解你唔開房

街場d劍on9到第一下龍噴 同你爭拉頭死
片都唔撚睇
風5000 劍刀 QAQ

都要有人應我先開架

你要做場主先得

風5000 好耐都唔中好野

咪叫咗你開 短唔做場主巧難挽

嬲到block 咗我？

見住d傻閪劍企勁近開1技 = =
我比條尾頂住遠過佢唔出奇
雖然我首通都係做開場個個

白貓改玩法好似連子機都無埋 咁同執粒有咩分別

重以為你幫原來只係叫我開街場

唔關事 你一定做場主先得 唔做九成炒飛機

我叫你開房牙 我都打

即刻打你臉...

禾以前玩短開場矛呢個問題
咁你唔同禾打我自己打算

我有開 我咪話風5000 好耐都唔中好野
無人入

我差兩隻角炸 其餘我用鋼突
一場就得QAQ

哦 咁我而家嚟

超暗 風5000 我叫kai好耐都唔中好野

有無多個

風5000 有隻日文劍入左 唔知係邊個

我囉

4隻7000多數break都難

暗超風5000?

我用丘比特會唔會好d?

你有無刀

刀無武 唉

我幾個月無打過超暗
試多兩場

無問題

肥婆?

c奶唔玩?

出面好多風 火ok?

ok 火5000 試到你地頂唔盡為止
唉

終於番到場

siu4

咁耐既

咩事?

Ng g

應該有人斷左 re吧

你重開火5000 搵到人入

火5000

火5000呀

carry me? 諗諗下我第一場唔死應該係-6

第一紅短刀拉走?

唔知點解 轉左去食毒 好7

第一紅ok

或者你有無劍
低配都得

試多場 唔得就算囉... 下次升劍再搵你地

記錯左= = 試多場 last pls

有一到 你地無血 我先突登變龍回血 hehe

神之一手!!

唔打了？謝carry

咁難打... 夠料就算... 我有光524/614先再打

好手痕好想幫克乜嘢524

龍絆真係好好玩

玩毒特攻既話未必有位俾克乜野
好似係

諗住下星期3箱高暗準備多把

咁請問新手是咪520都應該hold住先 睇埋光牙出成點先?我得30角 唔會再打

係 最大機會入隊都係 70環短刀
其他出完再諗

一間有冇好多高牙

nigga弓有冇機會出場

屌你又中

唔中斧

女僕斧用咩龍好

有超暗未

好, 你用短開?

好，之後刷牙？

好, 搵人開新po, 唔係到999就冇人講野

好，唔係熊爺話出火樹嘅鳥冬係銀花？

4202296

好似冇刀

初哥哥有刀 但佢又呃

佢上水再開？

又話十一點半

wait

996

997

唔會中伏

左